[0.0]
<no-speech>
[2.655]
بلې
[3.345]
<no-speech>
[5.445]
وعلیکم السلام څنګه یې ښه یې جوړ یې صحت دې ښه دی
[8.245]
<no-speech>
[9.705]
تاسو <no-speech> د الله فضل ستاسو خیر غواړو تاسو ښه یاستې <no-speech> ټول شکر ښه دي د الله فضل دی تاس- تاسو ښه یاستئ <no-speech> شپې او ورځې ښې تېرېږي
[18.325]
<no-speech>
[19.915]
هو شکر ښه دی راغلی دی سلام در ته کوي ستاسو احوال اخلي خو تاسو <no-speech> چېرته یاستئ چېرته هم احوال
[26.655]
<no-speech>
[29.215]
هو شکر دی د الله فضل دی لګیا دي کیسې کوي هغوی <hes> <no-speech> بلې ق- <no-speech> ستاسو څه حال دی <no-speech> شپې او ورځې ښې تېرېږي
[40.125]
<no-speech>
[40.985]
<no-speech>
[43.105]
<no-speech>
[45.515]
<no-speech>
[46.715]
<no-speech>
[47.845]
ښه زه نور والله مونږ هم اورېدلي وو واورېدې بچی تاسو داسې مزې چړچې مو دي نور <hes> بس د ژوند نور څه خوندونه غواړې چې واخلې ترې <laugh>
[56.735]
<no-speech>
[62.695]
<hes> بس
[64.055]
<no-speech>
[66.625]
په یوه هوا ګرځه <no-speech> هو په یوه هوا ګرځه <no-speech> بس والله پاکستان کښې به <no-speech> والله بس روان دي نو ماشومان ځي سهار مکتب ته د کور کار ډېر دی مېلمانه
[78.225]
نو در ته پته ده چې نور خلک مېلمانه را شي څوک ور سره څه شی کولی شي که نه یې شي کولی <breath> او نور بس کوښښ کوو نور وایې بنده تر خپل وسې پورې پړ دی
[87.585]
<no-speech>
[89.855]
<int> <hes> هو بس لګیا یاستو نور <no-speech> موږ خپل وس یې پورې کار کړې دی نور خوښه د الله‌تعالی دی چې څه شی کوي او څه شی نه
[98.585]
<no-speech>
[99.425]
خو انشاءلله وبه رسېږو خو
[101.165]
<no-speech>
[102.555]
<no-speech>
[102.935]
<no-speech>
[105.595]
نو ولې نه <hes> اماده ګي او د نور مضامین څه فرق لري خو هماغه د نور کتابونو نه د اماده ګي کتابونه جوړ کړې دي
[112.795]
<no-speech>
[113.665]
<no-speech>
[114.115]
<no-speech>
[117.955]
<no-speech>
[118.635]
<no-speech>
[120.515]
<no-speech>
[120.915]
<no-speech>
[125.215]
نو ما چې ډېر ویلې دي ټول مې د اماده ګې کتابونه ویلې خورې ځکه چې د اماده ګې کتابونه نن سبا هېڅوک هغې ورته وخت نه پیدا پاتې کېږي او بل دا چې هغه دومره ګډ‌وډ یې لیکلئ <breath> چې انسان تر څو هغه کښې
[135.995]
ته جمله مهمه دغه نقطه پیدا کوې که نه <breath> نو د هغه خبره وخت در نه ټول ځي د هغې د خاطره همدا صحیح تیار محیا شوي کتابونه اوس تیاره ډوډۍ لږه اسانه وي چې سړۍ تېر یې کړي
[146.085]
<no-speech>
[147.025]
<no-speech>
[148.055]
<no-speech>
[149.605]
<no-speech>
[150.775]
<no-speech>
[153.245]
<no-speech>
[153.895]
<no-speech>
[155.125]
هو بس
[157.155]
<no-speech>
[164.465]
<no-speech>
[165.395]
<no-speech>
[169.165]
هو <hes> بس <no-speech> ور <no-speech> صحیح است
[172.525]
<no-speech>
[173.495]
هو بس صحیح ده انشاءلله کوښښ به وکړو مونږ خپله لګیا یاستو دستي درسونه وایو د خیره سره بس ستاسو دعا‌ګانې تاسو دعاوې کوې ډېر ضرورت لرو بس <hes> څنګه باجي څنګه ده ښه خو ده <no-speech> طیبه څنګه ده ښه ده
[184.855]
<no-speech>
[185.885]
مکتب ته ځې څنګه ده <no-speech> کور کښې څه
[188.635]
<no-speech>
[190.465]
<no-speech>
[190.835]
<no-speech>
[192.035]
<hes> هو <no-speech> زه خیر ده مړه بس ژوند دی ژوند کښې مصروفیات شته دی <no-speech> <hes> او موږ او تاسې به ورته صبر کوو خیر ده چې هغه مصروفه ده څه کېږي <no-speech> کور کښې مشکلات یې وي
[204.025]
<no-speech>
[204.175]
<no-speech>
[205.295]
<no-speech>
[206.525]
<no-speech>
[207.375]
که زموږ امتحان والله <no-speech> نه پوهېږمه خو تاریخ یې داسې خاص معلوم نه دی را روان دوشنبې له ده که هغه بل <no-speech> <hes> هغه داخلي خلکو ده <no-speech> <breath> او بس موږ هم به انشاءلله که ډاکتر صاحب سره مې حرکت وکړ
[218.595]
چون هغه <breath> د شنبې په ورځ لکه چې ځي <no-speech> او که نه بیا د- <no-speech> هو ډاکتر صاحب د شنبې په ورځ <hes> ورته وویل پلار جان مې ورته وویل چې هغه دې لاړ شي د شنبې په ورځ باندې <hes> خو نه پوهېږم چې هغوی څه فیصله وکړ
[230.555]
که نه لا اوسه پورې <hes> معلوم نه دی او <breath> که هغسې نه شو <no-speech> نو الله دې زده کړې خبره نه ده کړې نو هغه اوس وویل کمیسونو د- یو څو کمیس یې ما ته وښودله ما هسې وویل چې ښاېسته کمیس
[242.465]
شنه جوړ کړې د واده د پاره <hes> د خیر تاسې هم افغاني کالي واخلې ویلې <hes> دلته افغاني کالي خو بیا هم اغوستل کېږي ځه ما ویل زه انشاءلله ګورو به اخلو به یې د خیره سره <hes> او نور هم
[252.035]
<no-speech>
[253.815]
نو <hes> یا د څخه
[255.835]
<no-speech>
[258.265]
<no-speech>
[258.854875]
<no-speech>
[262.035]
<no-speech>
[262.415]
<no-speech>
[267.355]
نو داسې چل دی که نه <no-speech> ته خبرې ته غوږ کېده چې ما دې ته خلاصه خبره د دې له خاطره ونه کړه چې د اوسه نه خبرول څه په کار دي وایې چې ورنغلو ورنغلو نو دا څه خبره ده دا زموږ فامیلي زموږ خپل کور
[278.995]
پورې مربوطه ده چې بیا ما خپل کور کښې <breath> کیدای شي نصیب او قسمت فیصله چا ته معلومه ده چې هغه نفر اماده ګي نیولی هغو را نشي او دا نور پاتې را شي
[286.925]
<no-speech>
[291.135]
<no-speech>
[291.545]
<no-speech>
[293.495]
<int> <hes> هو <hes> اواز دې صحیح نه را ځي
[299.025]
<no-speech>
[300.605]
<hes> <no-speech> <breath> اوس لږ شانتې جړ‌پړ دی
[304.905]
<no-speech>
[306.965]
بس اوس صحیح شو <no-speech> هو <breath> اوس صحیح شو <breath> نو <no-speech> ما در ته د دې له خاطره ونه ویل خو زه خیر داسې چل دی که نه چې یو لکه فیصلې داسې شوې وې چې <breath> بنده وتړل بارونه الله کړل خپل کارونه که نه <no-speech> نو هغه یې خبره ده د هغې د خاطره نور څوک هېڅ څه شی هم نه شي ویلی هسې بانه وکړي چې زه ازاد یم خو ازاد خو نه دی ازادي چېرته لري <no-speech> <hes>
[328.525]
<no-speech>
[329.325]
چې څومره هغې مور یې <no-speech>
[331.935]
<no-speech> <laugh> نه نو ما خو څه شی ویلی نه <sta> آی د پلار جان د
[342.815]
په هغې کښې زما پلار جان وایي وایي چې هر وخت کښې وایي اوره د هر چا خو منه د خپل زړه پوهه شوی <no-speech> نو موږ هم هماغه کار کوو
[349.225]
<no-speech>
[350.195]
<hes> دا څه
[351.265]
<no-speech>
[356.325]
هو د سره بس <hes> خیر دی زما دغه هم بې له هغې هم د هغې خبره ده څه شی در ته ووایم <no-speech> خبره را نه هېره شوه بیا به یو وخت کښې یې در ته ووایم نور <laugh> د <breath> کوټې شا ته
[367.035]
څه درز دی د مخکې درز یې نه دی چې څوک یې وویني د دې له خاطره خیر ده هېڅ خبره نه ده لاړ به شو <no-speech> خو که هغه لا هم بونه‌تللم نو تللی شم <no-speech> نه یار جرات را کښې اوس شته پوره
[378.695]
<int> <laugh> <no-speech> هو اوس ازادي ده <no-speech> <int> نو ولې د هغې خور خو یمه
[390.515]
<no-speech> بېشکه
[397.695]
<no-speech>
[399.715]
<int> هو بس
[401.965]
<no-speech>
[403.845]
<hes> <int> <no-speech> ښه صحیح ده <no-speech> <int> <hes>
[410.405]
<no-speech>
[411.335]
ښه ځه آی تا ته وایم <no-speech> نو تاسو خو ځې که نه جامې‌ګانې اخلئ انشاءلله <hes> ما ویل چې مور جانې ته ووایې چې خیر ده هغه <no-speech> زما د حجاب رخت نه دی تور هغه پیدا کړي
[422.825]
که نه زه ورته ووایم ما ته غصه کېږي بیا ورته خیر تاسو ووایې چې هغه رخت پیدا کړی <no-speech> او <hes> که ډاکتر ته وایم ډاکتر ته که خیاط ته همدغه ور کولې که نه <no-speech> د چپنې رخت <no-speech> نور هماغه زما رخت به هم ور کړې که ما ته هم یو جال جوړ کړي
[434.745]
کښې <sta> بیا به در ولېږم <no-speech> هو <no-speech> فیته <breath> فیته پرې نه ږدم <no-speech> ښه صحیح ده
[446.095]
<sta> آی رو <no-speech> رو خبرې دې لږې کمې کړه سلو شه <no-speech> او <breath> دغه دی <hes> نور حجاب مې هغه شو او نور یو جوړ کالي چې نور به هم
[457.275]
ما ته شور مې دې خوښ دی صحیح ده
[459.285]
<no-speech>
[460.535]
<no-speech>
[460.895]
<no-speech>
[461.895]
<no-speech>
[462.785]
<no-speech>
[464.075]
<hes> هو به
[465.115]
<no-speech>
[467.665]
<no-speech>
[468.035]
<no-speech>
[469.755]
<no-speech>
[470.135]
<no-speech>
[472.645]
نه خو نه د هغې ځای د هغې ځای کالي هم آی <no-speech> ګوره خبرې ته غوږ کښېږده موږ هغلته دومره شپې نه کوو که ډېرې کوو پېنځه شپې اوس ژمی ده اوړۍ نه دی خلک هره ورځ کالي بدلوی <hes> دوه جوړه کالي بالکل
[483.995]
خو زه هم در ته وایم که نه <no-speech> خو څه پته لګېږي که نه خو در ته مې وویل هسې خبرې پورې مې در ته ویل نو دوه جوړه کالي دي دوه جوړه کالي څه کار نه کوي بس ده که نه خو یو جوړه د- هغه نورې ګرمې هم اغوندم بې له هغې هلته
[495.965]
کالي وباسي یخني هم ده <no-speech> نو <hes> هماغه دوه جوړه خو یو هماغه
[501.195]
<no-speech>
[502.295]
<no-speech>
[502.895]
<no-speech>
[504.255]
<int> هو
[505.775]
<no-speech>
[507.195]
<hes> هو
[508.685]
<no-speech>
[509.685]
<no-speech>
[511.015]
<no-speech>
[512.715]
<no-speech>
[513.684875]
<no-speech>
[515.575]
(())
[521.444875]
<no-speech>
[523.045]
<no-speech>
[523.415]
<no-speech>
[524.855]
<int> آی ور <no-speech> <hes> وایي چې ور به
[530.165]
<no-speech>
[533.125]
<int> هو وایې ور به شې خبر به شې نو زه هم سوالونو ته دا ځل ګورم انشاءلله او هماغسې انتخاب به کوم نور به <no-speech> تل تاسو دعا دې را سره وي نور هېڅ تاسو ته ضرورت نشته
[544.035]
<no-speech>
[545.055]
<no-speech>
[545.505]
<no-speech>
[549.225]
الله مهربانه ده امید
[552.465]
<no-speech>
[555.955]
<no-speech>
[558.945]
<no-speech>
[560.055]
<hes> هو <hes>
[562.705]
<no-speech>
[565.185]
<no-speech>
[567.575]
<no-speech>
[569.255]
امین کښې صحیح ده
[571.385]
<no-speech>
[573.175]
<breath> <hes> (())
[575.225]
<no-speech>
[576.285]
دا اجازه دې ما ته نه را کوله لکه خاله جان ته چې مې نصیحت کړی چې تا ته به مې هم یو ساعت یې نصیحت کړی وی <hes> <int>
[583.515]
<no-speech>
[584.555]
<hes> خو نه ما ویل دا نصیحتونه چې ته ما ته کوئ دا نصیحتونه زه خپله هر چا ته کوم ورته وایم داسې کار به وشي داسې کار به وشي هغه یو وایې وایې چې کله دې یو دروازه بنده شوه که نه
[593.865]
<breath> نو وایې چې دغه دی وایې دغه بندې دروازې په تمه مه کښېنه چې دا به بنده ده دا ولې بنده شوه ناامېده کېږه مه وایې
[600.055]
<no-speech>
[600.06]
